點樣令bb貓唔好咬人

想問點樣令主子唔好咬我 佢依家兩個月唔知佢係玩定點 次次一掂就咬手指 我屋企人落地行又咬腳 打佢頭仔屁股又試過 咬我果陣我叫痛又試過 指住佢話no 佢無反應嫁 究竟要點教佢

咬返去

喝停嗰陣有冇停咬？

開頭有 依家冇

打佢

打佢的話 佢咬得仲狼死

手指彈佢下巴 好work

係咪生耿牙牙痕呀佢？

貓玻璃頭千祈唔好拍
同打屁股佢會以為你同佢玩
彈下巴唔得就係佢塊面到噴啲水

彈佢鼻

一巴聲佢個咀

彈鼻下巴都唔work 水係有啲用 但有時候未必隨手有水彈佢 我覺得佢係牙痕 佢一開頭都會好細力 咬咬下變好大力 係咪未識得控制力度

一咬就拎啲玩具同佢玩啦

同問

緊

無圖唔識答你啵

有次塞咗佢入被竇放咗個自己都覺得好撚臭嘅臭屁之後

唔單止無再咬我
而且重開始遠離我

貓：好玩唔玩玩屁

貓BB會追打咬同伴，從而綀習捕獵
貓仔當你同伴所以咬你
你嚮佢咬你時要大聲喝止，然後立刻攞玩具同佢玩具（吊吊下果d老鼠）
久而久之佢就知道玩捕獵遊戲要同玩具玩，唔可以同人玩

我試吓先 真係好想摸下佢 但係佢次次咬到我真係好痛

叫你隻貓做張志明

認真 我都想知點解決

見到絲打個po 同一命運

我以前佢咬我
我把佢成個頭塞入我個口食佢
佢會好驚

佢爪我
我會打到佢趴係到

佢宜家一直都好乖
成日同我一齊訓

仲有一個黑袋

佢做錯野會比我放入去
冷靜

隻野宜家都知做左錯事會比我塞入去

佢bb時好撚驚入去
係咁喵喵叫
宜家坐慣坐熟
有時係入面訓教

快d報警拉我
已射 thx

平時假日成日帶佢去沙灘同行山
隻野好奇貓黎

隻野

好爛玩

以後想玩都搵你咬

佢依家直頭會追腳咬 點搞 佢咬到我呀妹成腳疤痕

我隻貓同你差唔多咁大，之前好似你隻貓咁咬我，有一次頂唔住，我咬返佢，咬到佢叫，之後就小咬左同埋就算咬都輕輕力咬

咬過 之後佢又唔記得

好想摸佢

我隻貓岩岩執番黎果陣都係咁，成日咬，做齊哂彈佢鼻、噴水、打佢、拎其他野俾佢咬、佢一咬就放手指入佢喉嚨等等，都係改唔到咬人既習慣。最後都係放棄左鬧佢。

但大大下，佢少左咬人，除左開心得濟，或者愛你先咬你。

睇下佢點咬啦
輕力玩下個種既 比佢地咬下啦
屋企個幾隻貓B 咬到同我熟哂

比佢咬果陣 手指郁一郁佢條脷 就唔會再咬！

我隻貓兩個半月 比我搵到個好work又好得意既方法
佢一咬 我就單手捉佢心口舉起佢
輕輕左右擰下fing下佢就會安靜

唔係輕力嫁都 我阿妹流哂血
同埋佢係會主動追腳 搞到地下都唔敢落

細貓係咁 天性鍾意追郁緊既野
2,3歲就開始不聞世事

你阿妹隻腳傷成點 有冇圖

搞唔掂 我做法係 佢一咬人咬物件搵支空氣清新濟對住佢 貓好驚呢d味即刻彈走 但唔好對住佢噴

btw我果隻比較洩 大個左先好少少

MORE

我個隻又係

打9佢

同事話佢會連擊patpat 笑到我仆街